今晚飯民檔野有冇5000人呢？

哈

戇㞗仔JJ55699

你on9 d

呢個真

五毛生田繪梨花

又見扮民打狗出帖SPIN做DAMAGE CONTROL維撚（文格極似肥佬黎班狗，eg.細良！)，咁撚厚面皮真係笑到碌地！！！

你賣得朵"扮民"，又係我地用票Delegate既代議士，回西後一鑊仆街過一鑊，咁多代俾班搵食戲子如支徒華李華明etc，大中狗學畜媒畜如菜菜子吳志森燒時間昆意志，咁都唔應該屌？？？

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！